校長連見學生都要帶保安嘅時候，佢已經唔係企學生呢邊

跨界別抗爭籌備組 正努力進行一項民意調查，了解市民對三罷的意見。民調已於10月3日開始，將於10月11日中午完結。希望各位都幫忙一齊參與，集思廣益，讓每一個行動都能更有效表達訴求！

各位可登入 填寫問卷

段狗

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi